<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lima on EMT&#39;S Data Stories</title>
    <link>/tags/lima/</link>
    <description>Recent content in Lima on EMT&#39;S Data Stories</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 EMT&#39;S Data stories</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/lima/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Inseguridad en el Perú</title>
      <link>/post/pruebame/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pruebame/</guid>
      <description>En el Perú nos encontramos en una época de mucha inseguridad y violencia que, en el sentir de la población, nos da la impresión de estar empeorando cada día. Por esto, gracias a los registros de la base de datos del Observatorio Nacional de Seguridad Ciudadana, centro de generación de datos e investigación aplicados al conocimiento de fenómenos criminales y economías ilegales para la formulación de políticas públicas, se ha realizado el siguiente artículo sobre la inseguridad en el páis: información sobre denuncias por comisión de delitos, homicidios y accidentes de tránsito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inseguridad en el Perú</title>
      <link>/post/seguridad-ciudadana-en-peru/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/seguridad-ciudadana-en-peru/</guid>
      <description>En el Perú nos encontramos en una época de mucha inseguridad y violencia que, en el sentir de la población, nos da la impresión de estar empeorando cada día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buscando juegos analógicos</title>
      <link>/post/juegos-anal%C3%B3gicos-en-lima/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/juegos-anal%C3%B3gicos-en-lima/</guid>
      <description>Desde hace mucho tiempo he sido fanático de los juegos de mesa, y no solo de los juegos de mesa más conocidos en la historia como el Ajedréz, Monopolio, Dominó, Jenga y etc., sino también de los juegos más modernos por su potencial pedagógico y de disfrute que proporcionan en cualquier lugar donde los juegues.
Este post resume mis 3 días de búsqueda de los lugares en Lima donde poder disfrutar con amigos y familiares estos increibles juegos de mesa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>