<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Dataviz Adventure</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Dataviz Adventure</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 Dataviz Adventure</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Eficacia y seguridad de varios tratamientos antirreumáticos</title>
      <link>/post/eficacia-y-seguridad-de-varios-tratamientos-antirreumaticos/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/eficacia-y-seguridad-de-varios-tratamientos-antirreumaticos/</guid>
      <description>La artritis reumatoide AR es una enfermedad autoinmune crónica sistémica distribuida en todos los grupos raciales y étnicos, provoca rigidez, deformidad y daño en las articulaciones, generando empeoramiento de la condición física, una reducción de la calidad de vida, una disminución del empleo y un aumento de los gastos directos o indirectos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuáles son las profesiones mejor pagadas en el Perú?</title>
      <link>/post/carreras-y-sueldos-en-peru/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/carreras-y-sueldos-en-peru/</guid>
      <description>En la mayoría de los casos, a mi parecer, la decisión más importante que debe tomar un adolescente a partir de los 16 años (he visto casos de menor y mayor edad) es la de decidir qué carrera cursar por aproximadamente 5 años (3 años en el caso de escoger un instituto técnico).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inseguridad en el Perú</title>
      <link>/post/seguridad-ciudadana-en-peru/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/seguridad-ciudadana-en-peru/</guid>
      <description>En el Perú nos encontramos en una época de mucha inseguridad y violencia que, en el sentir de la población, nos da la impresión de estar empeorando cada día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El servicio de internet móvil en Lima</title>
      <link>/post/el-servicio-de-internet-movil-en-lima/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/el-servicio-de-internet-movil-en-lima/</guid>
      <description>En agosto del 2018 OSIPTEL, ente regulador de telecomunicaciones en Perú, lanzó los resultados de la medición de velocidades 3G y 4G por distrito que realizó en la ciudad de Lima.
#RankingCalidadMóvil Conoce el ranking de velocidades 3G y 4G por distrito. Para ver la lista de todos los distritos, así como todos los resultados de la medición, puedes descargar el resumen en el siguiente enlace: https://t.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuevas metas</title>
      <link>/post/nuevas-metas/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/nuevas-metas/</guid>
      <description>HEY HEY HEY!
Este será un post corto y continuaré con lo que compartí en mi cuenta de Twitter hace pocos días.Es tan frustrante tener todo para aprender: ganas, capacidad, #curiosidad, pero carecer de dinero. Perdí una #beca del 50% en #businessanalytics y #BigData que me había otorgado la @OEA_oficial por falta de #financiamiento. Aún así, seguiré adelante como el #autodidacta que soy🤓
&amp;mdash; Enrique💻📊🎨🇵🇪 (@EMTincopa) June 18, 2019  En estos últimos meses he estado trabajando en el puesto de Medical Information en la farmacéutica Roche Perú, actividad que junto a mis estudios en pregrado no me permitió continuar con mi objetivo inicial: hacer crecer este blog y compartirles todo lo que iba aprendiendo sobre la Visualización de Datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visualización de Datos</title>
      <link>/2018/12/27/visualizaci%C3%B3n-de-datos-primeros-pasos/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Dec 2018 00:58:19 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2018/12/27/visualizaci%C3%B3n-de-datos-primeros-pasos/</guid>
      <description>Hola!
De seguro te habrás preguntado de que va todo esto de la visualización de datos y si es necesario aprender algún lenguaje de programación y cuál sería el más apropiado para comenzar. En mi experiencia puedo decirte que lenguajes de programación para visualizar datos hay varios, siendo R el que yo utilizo hasta el momento. Pero veamos algunas cosas que debes tener en cuenta sobre la visualización de datos y otras opciones a las que podrías recurrir.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>