<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on EMT&#39;S Data Stories</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on EMT&#39;S Data Stories</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 EMT&#39;S Data stories</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jul 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nuevas metas</title>
      <link>/post/nuevas-metas/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/nuevas-metas/</guid>
      <description>HEY HEY HEY!
Este ser치 un post corto y continuar칠 con lo que compart칤 en mi cuenta de Twitter hace pocos d칤as.Es tan frustrante tener todo para aprender: ganas, capacidad, #curiosidad, pero carecer de dinero. Perd칤 una #beca del 50% en #businessanalytics y #BigData que me hab칤a otorgado la @OEA_oficial por falta de #financiamiento. A칰n as칤, seguir칠 adelante como el #autodidacta que soy游뱁
&amp;mdash; Enrique Tincopa (@EMTincopa) June 18, 2019  En estos 칰ltimos meses he estado trabajando en el puesto de Medical Information en la farmac칠utica Roche Per칰, actividad que junto a mis estudios en pregrado no me permiti칩 continuar con mi objetivo inicial: hacer crecer este blog y compartirles todo lo que iba aprendiendo sobre la Visualizaci칩n de Datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visualizaci칩n de Datos</title>
      <link>/2018/12/27/visualizaci%C3%B3n-de-datos-primeros-pasos/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Dec 2018 00:58:19 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2018/12/27/visualizaci%C3%B3n-de-datos-primeros-pasos/</guid>
      <description>Hola!
De seguro te habr치s preguntado de que va todo esto de la visualizaci칩n de datos y si es necesario aprender alg칰n lenguaje de programaci칩n y cu치l ser칤a el m치s apropiado para comenzar. En mi experiencia puedo decirte que lenguajes de programaci칩n para visualizar datos hay varios, siendo R el que yo utilizo hasta el momento. Pero veamos algunas cosas que debes tener en cuenta sobre la visualizaci칩n de datos y otras opciones a las que podr칤as recurrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>/post/about-me-emtincopa/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 15:58:07 -0500</pubDate>
      
      <guid>/post/about-me-emtincopa/</guid>
      <description>Acerca de mi - Hola, soy EMTincopa! Un entusiasta de los temas en Salud, el DataViz, la Investigaci칩n de Operaciones y de cada cosa que lo emociona.
Actualmente me encuentro en el constante autoaprendizaje de la gesti칩n de data y visualizaci칩n de la misma, por medio de lenguajes de programaci칩n como R y otras herramientas de dise침o (Flourish, Power BI, Tableau, etc.).
Puedes seguirme en mis redes sociales para estar al tanto de mis 칰ltimos proyectos con data p칰blica o de cualquier otra publicaci칩n que se me haya ocurrido hacer 游땏</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>