<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>DataViz on EMT&#39;S Data Stories</title>
    <link>/tags/dataviz/</link>
    <description>Recent content in DataViz on EMT&#39;S Data Stories</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 EMT&#39;S Data stories</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/dataviz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>쮺u치les son las profesiones mejor pagadas en el Per칰?</title>
      <link>/post/carreras-y-sueldos/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/carreras-y-sueldos/</guid>
      <description>En la mayor칤a de los casos, a mi parecer, la decisi칩n m치s importante que debe tomar un adolescente a partir de los 16 a침os (he visto casos de menor y mayor edad) es la de decidir qu칠 carrera cursar por aproximadamente 5 a침os (3 a침os en el caso de escoger un instituto t칠cnico).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>쮺u치les son las profesiones mejor pagadas en el Per칰?</title>
      <link>/post/pruebame/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pruebame/</guid>
      <description>En la mayor칤a de los casos, a mi parecer, la decisi칩n m치s importante que debe tomar un adolescente a partir de los 16 a침os (he visto casos de menor y mayor edad) es la de decidir qu칠 carrera cursar por aproximadamente 5 a침os (3 a침os en el caso de escoger un instituto t칠cnico).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inseguridad en el Per칰</title>
      <link>/post/seguridad-ciudadana-en-peru/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/seguridad-ciudadana-en-peru/</guid>
      <description>En el Per칰 nos encontramos en una 칠poca de mucha inseguridad y violencia que, en el sentir de la poblaci칩n, nos da la impresi칩n de estar empeorando cada d칤a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El servicio de internet m칩vil en Lima</title>
      <link>/post/el-servicio-de-internet-movil-en-lima/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/el-servicio-de-internet-movil-en-lima/</guid>
      <description>En agosto del 2018 OSIPTEL, ente regulador de telecomunicaciones en Per칰, lanz칩 los resultados de la medici칩n de velocidades 3G y 4G por distrito que realiz칩 en la ciudad de Lima.
#RankingCalidadM칩vil Conoce el ranking de velocidades 3G y 4G por distrito. Para ver la lista de todos los distritos, as칤 como todos los resultados de la medici칩n, puedes descargar el resumen en el siguiente enlace: https://t.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visualizaci칩n de Datos</title>
      <link>/2018/12/27/visualizaci%C3%B3n-de-datos-primeros-pasos/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Dec 2018 00:58:19 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2018/12/27/visualizaci%C3%B3n-de-datos-primeros-pasos/</guid>
      <description>Hola!
De seguro te habr치s preguntado de que va todo esto de la visualizaci칩n de datos y si es necesario aprender alg칰n lenguaje de programaci칩n y cu치l ser칤a el m치s apropiado para comenzar. En mi experiencia puedo decirte que lenguajes de programaci칩n para visualizar datos hay varios, siendo R el que yo utilizo hasta el momento. Pero veamos algunas cosas que debes tener en cuenta sobre la visualizaci칩n de datos y otras opciones a las que podr칤as recurrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>/post/about-me-emtincopa/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 15:58:07 -0500</pubDate>
      
      <guid>/post/about-me-emtincopa/</guid>
      <description>Acerca de mi - Hola, soy EMTincopa! Un entusiasta de los temas en Salud, el DataViz, la Investigaci칩n de Operaciones y de cada cosa que lo emociona.
Actualmente me encuentro en el constante autoaprendizaje de la gesti칩n de data y visualizaci칩n de la misma, por medio de lenguajes de programaci칩n como R y otras herramientas de dise침o (Flourish, Power BI, Tableau, etc.).
Puedes seguirme en mis redes sociales para estar al tanto de mis 칰ltimos proyectos con data p칰blica o de cualquier otra publicaci칩n que se me haya ocurrido hacer 游땏</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>